有冇人懷疑自己有上帝視角？

如果呢啲叫上帝視角
咁應該每個有視力嘅人都係上帝

同埋佢真係好舒服
知道隔籬有對方球員
連45度都唔敢轉
最後一刻仲要驚到控到彈哂腳
唔怪之得啲車迷話佢好舒服
原來真係幾舒服
係佢隊友辛苦啫

呢位巴打就真係球盲唔識波喇
佢點止長傳快過法比加斯
連短傳都快過
真係諗都唔使諗
上帝式舒服彈彈sorryball

善心打破0 reply

thx

佐仔差扭波就勁過巴塞上帝

左舒服你估流㗎

Jer 夠未呀
我地佐仔要少少時間適應英超姐
今年先第一年 之後2345連拎英超啦

巴打可唔可以放過我地

live post都拎嚟bin 事實上佢頭幾場英超係踢得幾好

米能jer喇

1.傳比佐仔先，我再走位
2.屌我未走位呀，傳返比我做咩呀
3.屌你老母，波都控唔掂又比返我，自己黎算

嚇撚到佐仔波都傳唔好

短傳成功 +10

沙維小白都係咁

啲傳波決定快到

宜家原來連喺自己狗竇吹奏自己球員都要俾人cap圖，波台新秩序

不嬲都係咁 全能到仆街都係狗竇出黎架啦

咁就係上帝視覺 笑撚左